空姐GIGI :從來未用過智能電話

咩心態黎其實。。
點做到

咁癲

其實用sms同打電話係無加密，黑警想監聽係無難度.........

老一輩好多都係
同埋其實當全世界轉touch mon，日本都多人鐘意揭蓋式電話

過猶不及

其實番工都應該有whatsappp gp或者其實app
係咪真冇用

有咩咁出奇唔好話智能電話， 我有老一輩同事連手提電話都無。比老細追債時係街搵唔到佢， 有咩send email 等佢返到屋企先覆

無用過無嗰種習慣同心癮咪唔會有問題
你用用下叫你返轉頭唔用就難

有思想嘅女人, 好想屌
但點聯絡佢好

on9嫁佢？

56k已經足夠

上網又唔見佢用56k?

應該心理有問題

其實都好笑，人地唔想用，你地就覺得人地有問題。

social construction and social norm...

如果比我做訪問我都拎番部3310出黎扮野

有咩重要事咪打電話

好pure

其實佢有用ipad
佢只係唔鐘意用whatsapp 唔鐘意成日比人搵到
不過佢淨係focus交代事件嗰種聯絡, ignore咗social嗰種聯絡
但佢要選擇自己咁樣嘅style又真係吹佢唔漲

你用56k啦

古古怪怪

懷舊都仲話，但講安全同咩5毫子message考驗其他人感情佢係似弱智多過白痴，SMS同一般號碼通話仲易hack過你用facebook/whatsapp。

同埋佢部iPad咪又係裝facebook/instagram，咁講唔用智能電話講經咩，懶係嘢咁啲記者又係弱智，make stupid people famous。

唔係佢想唔想用有冇問題，係佢啲理由唔make sense。佢啲理由仲衰過就咁講一句「冇理由㗎」。

用TG都可以加密
用SMS經電訊商
你係咪弱智

如果佢唔係空姐應該唔會一面批評，好慘

勁

請尊重每個人選擇嘅權利。

港工政權做緊嘅嘢就係迫每一個人數碼化。等你無所遁形。啱啱最近我感受到嘅例子係六合彩，又借用疫情原因停晒投注站，一定要離開account先買到。你要買比資料佢囉。

費佬買馬就可以，其他人買六合彩就唔得。原因你自己諗吓。

你做唔到唔代表做到真係戇鳩。

因為有2部電話

呢啲臭閪個格好明顯就係眾人皆醉最我最撚醒，但查實係豬頭炳就懶撚醒，講到自己啲私隱好重要，其實W F C邊個會想知？邊個會有興趣知？綁手綁腳唔方便自己搞埋啲朋友，所以呢啲老姑婆最後又冇朋友又冇情人，只有收皮既結局

N73? Symbian 智能電話黎

其實幾離地

近年有無去過日本

如果私隱唔重要，貼你啲對話同資料上嚟睇吓
反正wfc冇人想知

日本人用iPhone㗎柒頭

N70黎
其實以前係有whatsapp用

飛機上面都上唔到網
真係部電話識飛都冇撚用

講你又信？
佢話佢處女添你又信？

醒起呢部好似係當年啲旗艦
嗰陣冇錢買但成日睇ezone ff有部

有內鬼 終止交易！

私底下有智能電話唔得咩

80後

同連登仔死唔裝安心出行個藉口一樣

日本人好尊重電話

On9中女
肯定單身

有冇用信用卡 八達通

反社會？

我都識人唔用手提電話 但無人信

日本？ 早十年就係
而家變左iPhone 既世界啦

手持10 部 ipad 又話你知咩

正如去coffee shop飲coffee唔玩電話
人哋當你痴線一樣

內置式？～

港豬發現

柒小陣，日本人唔用iphone會比人歧視

點會無加密

個人選擇

I think I am in love

係自己問題姐

人地可以親身到當地睇風景。我地就隔住個電影黎睇當地風景

突破盲腸 呢部鬼電黎 方便偷食

直接對話好過文字冷冰冰，無咁廉價

唔比較智能電話同傳統電話既優劣。

重點係佢有「選擇」既自由，又唔係逼全世界跟佢，又唔係影響到人，純粹選擇過自己想要既生活都要俾你班人話食古不化。

用到13年都夠耐啦

開頭睇文字覺得呢個空姐好型，好有性格，支持佢。
但一路睇就唔對路，竟然有帶 ipad，WiFi 蛋，用 facebook，結果又係暴露行踪，只係延遲人哋搵到佢。

結論：佢只係唔想用 Whatsapp ，安心出行嘅人

咁就反社會

咁多年相機蓋唔甩色，機面塊鐵片唔甩咁勁

咪係 扮撚閪嘢的臭貨

個記者係咪00後黎，禁功能鍵同* 開鎖都唔識

你既老一輩係咪90歲以上
親戚果d基本上冇一個係非智能電話
就算佢唔識用 仔女都買部俾佢用
其實智能電話仲好 個mon大老人家睇到禁咩字

2019年 淨係iPhone都佔左50%銷量

佢的理由唔係用黎說服你wor，佢用黎說服佢自己辯論比賽咩屌

Social construct 無ruin

條片入面咪影到佢fb
你係唯一一個討論條女
其他人討論電話
連登真係變左

即係亂噏任何嘢都可以上新聞吹奏，依個世界真係多謝晒你依啲弱智。

咁咪玩唔到本土game神魔之塔

“即係亂噏任何嘢都可以上新聞吹奏”

邊句cm 有講過好心啦，你唔同意佢你咪用安心出行lor 冇話唔得，你講新聞中個的所謂理由，佢用黎說服佢自己，都係個句啦

又係呢種人云亦云 以為自己好識日本既人

辛苦曬呀劉仔

你係咪坐左幾十年監

窮撚搭開廉航 最近坐緊一個叫武漢肺炎嘅大監獄

冇呀你冇講呀

咁佢說服到自己就唔好鬧佢呀嘛，「唔係搞辯論」呀嘛咁我說服到自己食屎係有益然後上新聞宣揚都唔好鬧囉，你都低低地

安心出行用條春咩，咁我又「邊句cm講過」呀你知唔知自己噏乜？

佢用唔合邏輯嘅理由說服到自己，記者用唔符合智慧嘅角度宣傳佢，你就用唔符合語意嘅矛盾去死撐，所以咪話世界多謝你依堆弱智囉

Wts 其實真係幾侵犯私人時間

點解咁強調係飛雞

幾歲？

可能講緊行將就木果班

因為咁你先click入黎

係熱門po都睇
飛雞

唔出奇 但有問題

老你老母 鄉下仔

作為一個毒撚, 依家只係用signal
得一個fd group, 每日message唔多過5個
加上唔用facebook, 每日既電子生活就係上連登同twitter
其實我仲摺過呢條女

一堆智力障礙同唔思考嘅人仲喺到留言維護
同佢一樣坐住咗個腦？

你講完自己有冇笑

冇啊笑咩？
你咁懶醒有冇羞恥

Nokia 好出色

日本最好賣都仲係iphone

“即係亂噏任何嘢都可以上新聞吹奏”
呢句你用“即係”，曲解左我個句cm之餘，斷章取義，可能你係咁諗啦唔知啦

“你唔同意佢你咪用安心出行lor 冇話唔得”
我呢句係建議，識分未？小學未畢業？

新聞訪問係問關於受訪者嘅睇法，當然你可以唔同意受訪者，而受訪者嘅意見都未必適用係你身上。至於“吹奏”問題，如果你覺得新聞機構濫發同一類型嘅意見，而達到製造輿論嘅效果，咁你好應該投訴個間新聞機構而唔係針對受訪者發表嘅意見。篇新聞問佢理由，佢以佢自己為出發點，講左的你唔認同嘅嘢，實屬平常之事。

同埋我冇話我同意佢

SMS一定冇

你說得對

廉航係咪完全無服務可言？一張機票唔使好多錢o者,無錢就唔好去旅行啦

冇所謂啦 又唔係迫其他人跟佢

或者訪問嘅係個靚仔消防
你仲會唔會問點解特別提消防員

唔係冇嘅
不過個所謂加密，而家求其拎部電話都夠力破解你

唔鐘意俾人搵到 應該有心理障礙

樣？

我話熱門Po就睇
睇完問點解要強調係飛雞
係咪應該問冇提飛雞我會唔會睇
或者講消防員我會唔會睇
係熱門就睇啊

而家就倒轉問消防員我會唔會問點解提
唔會啊
因為提飛雞提到好反感

明未
仲懶醒話因為飛雞先入黎
以小人之心度君子之腹
你係有少少醒架啦不過可以再醒D先串人
有冇笑

其實我都係好後期先轉用智能電話，成日覺得好煩，比部電話控制住咁，最後都鬥唔過集體同化

on99

我都用3210有咩出奇

唔想比人搵都唔得 慘到

佢部N70 當年我都好想買

好少用就有，但未見過人唔用

用唔用係人哋自由
好佩服佢

touch mon好尊重三文魚

用智能電話唔等於要裝IM
用IM唔等於要即覆
甚至乎用智能電話唔等於要時時刻刻著Data

佢咁樣斬腳趾避沙蟲，如果冇心理障礙，就應該有智力障礙

想娶佢

而家直頭唔用會影響日常生活喎...
喺街突然要去個地方唔識路要點？
打電話問人點去？

你咁講非智能電話都滿足到正常溝通需求啦，點解仲一定要用智能電話

你都on9 年年出咁多手機game你仲係到鳩up多人用揭蓋

我擔心佢啫
佢部機一壞
而家真係買部Nokia Classic Phone都有4G、 仲內置whatsapp、FB、Youtube
佢點撚算

er...人哋個grp傾嘢，d圖/資料掉哂上去
又要特登email返你？
有冇諗過麻煩到其他人

後生仔女完全唔用就真係難d
不過諗深一層其實每日大半時間都係睇無謂野

佢呢部已經係smartphone

以前SMS要定期delete，唔係無位收新SMS

有冇ig？

google定先出街
問路人

電信商話睇就睇到

有乜就打電話或者直接見面
好多人戒 social media 都係咁樣維持自己個圈子
以前未有手提電話啲人咪又係咁

都幾多藍絲廢老嘅言論
之前話安心app會track你啲廢老就話你fb gps咪一樣
依加佢唔用smartphone又比人話你用ipad咪一樣

呢種女人實係乖乖女

真，未有智能電話前已經有監聽

之前開人生有咩意義post既樓主
可以學吓依個空姐

睇落幾白滑

真係無

連登仔幾時一齊用3310啊

屌我無用喎 你唔屌下航空公司點解無得上網

有,你座位部電視咪上網㗎囉,你想電話上網咪畀錢就得.

有舊同事都係咁
老細搵佢要打屋企電話

好守原則。。老公好慘。。有咩事堅持到底。。

咁空姐有冇得上網

五十幾

你咁想知做咩唔問佢,唔會care啲空姐,反正我都識唔到.

呢個年代仲要send sms會唔會冇朋友

算啦
連登好多日本乜乜物物日本通架
琴日有個post 又話日本黑道唔會搞平民好有道義

班撚樣噏得就噏

真係有

如果話俾佢聽，舊電話都有追蹤功能佢係咪唔用?

冇依啲人響度,正苦ㄧ早逼全香港裝監控app

弱智

朋友 呢個post講緊空姐喎

講得好好

佢唔係未用過智能電話，係未用過Android 作業系統下話

空姐唔係話你想識就有得識.

Good news, 香港幾時用到？

唔識你又話可以上網

係有wifi用,但要錢囉

從來香港電話都有encryption，只係比人爆到咁解。

touch mon唔食女優

以前無智能電話啲人係咪唔使出街？

有多唔方便，幾百年前冇手機啲人咪又係咁過，請專重人的選擇權

你睇下條友個名括號寫咗啲咩

依樣真，見到佢用iPad look Facebook IG
心諗扮乜姐
講乜鳩私隱唔私隱姐 Facebook IG 就好安全

用5毛黎考驗友情 同一杯$40既野飲黎比較
係真係戇9唔係扮
人地畀錢買杯野飲係自願
但依家咁方便，Signal send 幾千幾萬條msg
一先都唔洗收
咁點解我要畀5毛send一條短信

根本就係打飛機 感覺自己與別不同
真心唔係歧視
你要全世界配合你 但你又用iPad 係咩心態
抵你無朋友

不過都係果句：你開心就好

蔡瀾啲frd

而家講緊sms 同電話通話會唔會喺中間比law enforcement 夾到呀。

你講部電話有加密...

人地用乜又關你地事

由頭到尾都係講緊有無加密，你睇返上面講乜

公司本身都應該用email溝通啦，自己意願都要顧全世界感受
點解呢啲social norm就一定係啱，放咗工老細搵你都唔想覆啦，有咩咁緊要番工先講咪得

你信啦
我就唔撚信

咪係囉班傻仔喺上面講咩信咩

麻煩好多,但會多咗同人相處交談嘅機會.

報道入面手持部機已經係智能電話喇喎，可能當年係unwant下載唔少Java遊戲添，個記者年輕唔識個系統定個空姐唔識唔係扮，Symbian收皮都唔係好多年遮，會唔會遲啲拎palm, WindowsD舊機話唔用智能電話

個個留言都講唔出奇
然後拋出大量例子全部老一輩.......

大佬人地80後咋

以為samsung都多人用tim
日劇d 人成日用三叔

「其實用sms同打電話係無加密，黑警想監聽係無難度.........」
我估我無睇錯掛

識過個真正有錢嘅有錢仔
特登用部nom smartphone

見過一個人真係一直以嚟用緊摺機
冇Whatsapp 乜都冇
但有email有Facebook
仲會上連登添

好勁～

知唔知好多人特登開日本app store dl game

你無睇錯呀，咪講緊有無加密囉

之前有prof係話屋企電腦都冇

Btw佢係任何電話都冇

翻工翻到欠老細債

吓？咁佢點搵客？

再補多句，個標題寫住「從來未用過智能電話」但係佢只不過係將舊式電話同有晒啲app嘅智能電腦分開帶埋出街咁解

如果淨係想吹奏「冇數據、要靠WiFi先上到網」，依類人大有人在

話佢冇down whatsapp，咁我都冇down啦

好想玩返佢個立體版貪食蛇

笑出聲
日本幾撚多人用iphone. 似乎未出過城

又上網睇完人哋講之旅後9up

俾你笑撚死 其實日本人好鐘意用iPhone

個個用iphone 呀弱智仔

睇動漫睇上腦？

其實條女之前散除左難搵到佢之外
可能同性格態度都有關
條片入面成日聽到佢話咩 ‘你哋’啲電話唔得之類
講到自己好似高人一等 與別不同咁
成日要對住個自以為高高在上既女 唔飛佢都對唔住自己

你真係唔識架喎

笑能左，連登水平

好勁
講字仲好正

就算係用 feature phone 你部電話插咗 SIM card 搜到台， 佢就會同附近嘅基站做communication, 電訊商都會估到你嘅大概位置 (smartphone 嘅gps 都係差唔多原理）如果你起旺角哩啲基站禁密嘅鬧市加埋CCTV 比人 trace 到嘅機會都好大

真心要私隱就開airplane mode 或者唔好帶電話出街 搵嚟講

呢d有思想嘅女真係買少見少，你聽得出佢談吐都好smart

屌你

航空公司既話通常都會派部ipad比空中服務員
所有公司野就用果部ipad處理哂

其實幾正

Boomer?

好柒呀

鐘意用就用，唔用就唔用㗎啦，使閪要理由咩。
連登仔溝唔到女，唔通又係條女講唔到理由咩

56K就未必，但可能住唐樓村屋得8MB

毒果記者

ig?

仲未有人起到底

用an機會點?

好想識佢
完全係清泉

我有朋友都冇用過智能電話，不過佢影響唔到日常生活， 我覺得冇乜嘢啫

日本人會覺得你窮撚異類，所以點都會用iphone，就算舊款都好

笑人地之前你班傻鳩咪又係用假vpn，仲以為自己好撚威威有kill switch，成班傻鳩kill埋自己就有份
欲練神功，必先自宮，拎呢張圖問下身邊班IT狗係咩意思啦

毒果咩標題嚟，關力抗安心出行咩事，話力抗又係噉篤灰。

成班傻鳩諗到點樣保留到自己部電話嘅資料未？
諗唔到咪清鳩晒佢囉

邊條狗屎垃圾負皮呀，退而求其次用icloud囉
不過唔好話我冇提你，icloud相薄有伏

咁又真係唔少人返工部電話唔裝WhatsApp
都吹佢唔脹

私人既number就緊係唔俾你知啦

我都識窩

nokia 現在行kaios既feature phone其實都裝到whatsapp

唔否定佢監察政府出嘅力
從來蘋果嘅報導都係垃圾
無論記者質素 文筆 都係垃圾

40路

台灣個IT勁人唐鳳自稱平時都係用Nokia dump phone, 話唔想收太多LINE message

................

ok wor~
有思想有主見
邊度可以識到佢

好肉酸

應該check 唔再location 嘅
行蹤上叫保密好少少
App 就好易locate

哩啲gp 更加唔想要入喇下嘩

sms有 gsm加密
當年仲係流行SMS嗰陣已經可以用brute force做到
用返今日嘅電腦破解呢個加密係不堪一擊

用緊 P1i, 唔知佢受唔受溝

有社會咪有social norm
冇話啱唔啱

唔係end to end，基本上同裸跑冇分別

call 機好多，建築物內
地底收到，而電話收唔到

以前d人鑽木取火㖭
你而家都可以㗎
不過影響日常生活
明唔明解？

同樣係symbian
Sony Ericsson 行UIQ
唔似Nokia 個s60 咁大路
想搵個3rd party程式裝都難

唔識行問路人唔得？
好影響日常生活？
你聾定啞？

check到，而且都幾準下，用基台定位大概誤差7米左右

無間道差唔多廿年前
入面又勾線又send sms

sms send 晒俾成條街

訊號加密同數據加密係唔同架小朋友

因為frequency band 問題
Frequency 愈低室內收得愈好
Call機比普通GSM仲低frequency

強迫保護症 , 男友都走佬

佢拎住個部都係智能電話黎。。。

無offensive 係有啲佩服添

其實當年Nokia 啲N9幾
可以裝app同內置地圖、gps同wifi

日本手機game世界第一
iOS 課金量長期高位
原來係摺機

其實有部4G/5G tablet + 數據咭，用feature phone 真係冇問題喎

6288 個d都已經用緊symbian可以裝apps

日本嘅老一輩或者係嘅，但後生嘅大多數已經轉晒smart phone啦

當智能電話內置各國地圖功能，周遊列國的Gigi仍在用紙本地圖、早已停刊的舊版《Lonely Planet》，「數年前，我獨自去古巴，那裏不是講英文，又不可以上網，那裏只有網吧，沒有問題啊，我一個人去完16天，完全無穿無爛。」她也不介意《Lonely Planet》的資料過時，「有時候不用太過update。你們現代人很多事太方便、太update。你掠過一個念頭，旋即便去做，卻失去中間的過程。中間過程都是一種樂趣。」

覺得佢over左
既然帶ipad
點解唔換埋電話 你唔裝whatsapp咪得

智能電話都唔敢用,
佢好似成世人都活係恐懼中咁,
有咩意義

當地西裝友重有用摺機
不過應該係公司機嚟

似係臭閪格比人杯
唔加佢入group

重有3.5mm插
好過現在

佢可能仲收埋部8210、8250當震蛋用

她添置平板電腦以查閱電郵及閱讀電子書，每天平均花3小時瀏覽各社交媒體及閱讀；平常則用WiFi蛋或有免費網絡地方上網

明明smartphone都有sms, 唔裝wtsapp之下, 部smartphone咪即係有得send sms嘅ipad
講到好似smartphone無sms咁
同埋我唔明佢用sms同唔用wtsapp個point喺邊, 如果人地係用sms搵佢, 佢咪又係要覆, 咁做乜鳩
而佢用fb ig, 咪一樣有msg功能

只係唔用smartphone 都俾人恥笑
記得the verge 試過搵編輯做實驗係直頭要quit internet 唔上網。

用ipad...
中二病

其實我都好後悔當年太信google don’t be evil嗰時
用得佢太多service

石頭

以前有個miss真係用Nokia3310嗰種
講緊係20幾歲 佢話唔想轉唔鍾意社交好煩

GIGI LO?

岩岩係邊個省落黎香港？

痴撚線

睇留言以為去左hkdiscuss

成班仲極權過香港政府

日本好多年前前出過Android 摺機
不過依家都係用iphone算啦
佢哋鍾意個個都一樣牌子
所以用iphone唔使諗

正 好想同佢拍拖 就係要呢啲

點會係睇一套劇去覺得人地用咩多 賣廣告架咋

Encoding 算加密咁隻字反轉寫都算係

兒登仔真係好撚煩，唔識又唔 Google 仲要串串貢

日本唔用touch mon,點睇av呀😂😂

早兩年重有出
冇play store
Side load apk 都唔俾
要用adb install apk

因為我2個cm本身就講緊兩樣嘢

第一個係回應你本身個問題
因為標題就係要有矛盾大家先有興趣
如果呢件事受訪者係一個老人家佢無智能電話未必出奇

但如果今次受訪係個空姐
本身份工俾人主流感覺係平日好中意打卡周遊列國外向 成日會用social media既年輕人
但佢都無智機手機
個標題引用佢職業做反差
成件事就即刻有Gimmick左 令到人有興趣click入黎
亦都唔否認標題用呢份工令到好多人有興趣睇條女咩樣而留意多左 因為啲人一向都又鍾意踩 但又鍾意睇

然後第3次我就問你
如果同樣係俾人感覺好sporty 外向 年輕（最少唔係毒L)既消防員
你會唔會又覺得個標題消費左消防員份工
或者 根本你可能完全留意唔到有咁引用職業做標題
就唔會提起你本身講呢個問題

咁其實我第一個答案都答咗你我睇法 因為有gimmick你先入黎睇 無啦啦又要串我 勁敏感 都唔知邊個開拖 仲話我懶醒
開口埋口叫人飛雞 都唔知人地得罪過你咩

仲要係空姐，同佢拍拖一定好正

睇完你第一段就唔想理你D垃圾
先入為主以為人地一定因為飛雞個名先入黎睇
完全唔理人地點應
收收皮啦繼續浸淫係自己個世界啦

Btw, 睇埋你最尾講
我叫佢地飛雞咪飛雞囉
得罪我就係因為老是常出現

講十鳩幾萬次都仲活係自己世界
垃撚圾

黄丝点睇？

其實幾型
對生活有堅持

下次唔識路你試吓唔睇google map囉
包拗頸
你問路人，佢都係幫你google map

過左火.... 而家打工仔一定有工作whatsapp group
佢咁樣會令上司 同事揾佢多左難度，不利工作

自律嘅人最可怕......

原來有加密

但A5 已經比國家級(NSA, etc)破解咗

想屌

走地雞偷食開呀嘛

NSA乜都爆到啦。AES都爆到啦，分分鐘RSA都爆到唔話你知姐，你講依句想代表啲咩？

6288係S40黎架，java就有得佢裝

但會用ipad
究竟係做乜鳩

java唔算app

依類的話依家仲有嘅

就係早兩年出賣到現在
早一代其實可以直接裝apk冇咁煩

n95嗰類可以裝app
有wifi有gps有map有導航

同日本人唔食三文魚一樣

其實唔少人係咁
我身邊都有兩個

蔡瀾好尊重摺機

唔出奇
我公司都有人堅持唔用智能電話 公司gp冇入
不過同事成日要轉述就有微言

想買件日系褶機 幾型